2017世界各地如何迎接新年

隨著地球轉動，世界各地陸續迎來新的一年；從東半球到西半球，或燦爛或寧靜的畫面為2018年揭開序幕。

印尼日惹，煙火在午夜燃亮城市天際線

香港維多利亞港除夕與新年交接的夜空

煙花瞬間遮蓋了馬來西亞吉隆坡的雙峰塔

回到印尼，信徒聚集在婆羅浮屠放孔明燈

韓國首爾，123層的樂天世界塔有煙火相伴

在埃及開羅，市集中的聖誕老人迎接新年

雅加達，七彩煙花為商業區鋪上華美裝飾

濱海灣一直是新加坡迎接新年的中心地帶

在紐約時報廣場，人們在寒冬中也早早來到現場凖備迎接新年

悉尼港的煙火，每年都是世界最早傳送到電視屏幕上的跨年場面

澳大利亞東南部的墨爾本，同樣也煙花慶祝新年

在凱拉尼亞皇家大佛寺（Kelaniya Temple），信眾在新年到來之際祈禱

在土耳其伊斯坦布爾，人們聚集在街頭，等候除夕午夜的到來

在巴黎香榭麗舍大街，大量民眾聚集迎接2018年

在倫敦，大本鐘雖然在修繕當中，但仍然在新年到來之際響起了鐘聲

在巴西里約熱內盧的科帕卡巴納海灘，人們在夏夜中觀賞新年煙火